各大KOL對尋晚拍手掌既睇法

估唔到Karen 博士爆粗

fc重要性

拍掌作用其實=遊行示威叫香港加油
作用不大, MAKE下NOISE咁

呀博士真係相由心生 好盞鬼

群眾表示 : 唔好搞咁多野啦好嗎